DDOG 討論

各位對DDOG 㸃睇？講嚟聽吓。

垃圾黎, 其他saas 升到仆街, 佢仲妹下妹下
利申：坐緊

我都坐緊

留個名，好似冇乜人講呢隻
利申@102

我見得幾隻升緊其餘一路妹，成隻nvda 咁

呢隻好嘢黎，之前由佢70蚊揸到百幾蚊走咗

業績唔太差都跌

一開就插6蚊